例如，治療創傷後應激障礙需要重新創造戰場氣味，而消防員可能在煙霧氣味模擬中訓練。 香氣可以喚起你喜愛的旅行，或者還沒有開始的旅行 
 尤其是在戰場上，這種事絕對是謀生之道。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌劇|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 換句話說，我們的免疫反應取決於疫苗能給戰場帶來多少士兵。 這些疫苗對南非變種的COVID-19是否有效? 丹尼爾·本特利2021年1月8日 
 麥克米倫綜合了大量關於戰爭的文獻，從戰場記錄到戰爭理論，她展示了新技術和武器是如何反覆改變歷史進程的。 人類在發動戰爭方面變得越來越好了-第94期:進化史蒂夫·保爾森| 2021年1月6日|鸚鵡螺 
 公園管理局還保護了大量的歷史戰場、歷史遺址和軍事公園，在這一天，你可以探索和朝拜的地方並不少。 2020年12月30日，Emily Pennington | |戶外在線 
 因此，無論戰場的統計多麼詳細，也無法達到目的。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 火炮的“戰術”方面——它在戰場上的使用——是傑克遜沒有被要求解釋的。 石牆·傑克遜，VMI最被圍攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 50年來，這座曾經點綴明信片的城市變成了戰場。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 儘管最近在戰場上取得了一些進展，但打擊叛軍旅的戰鬥給政府軍造成了重大損失。 當地停火是敘利亞令人悲傷的小和平|約書亞·赫什| 2014年11月18日|每日野獸 
 據一種說法，它幫助美軍從戰場上抓獲或擊斃了至少10名這些高級領導人。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 迅速的行動和在戰場上從不感到失敗的自信是繆拉成功的原因。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 普圖斯克和埃勞在戰場上見證了他的勇敢和演說，拿破崙開始心軟了。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 當一個士兵在戰場上戰死或受傷時，他首先想到的是家和親人。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 城鎮本身被用作戰場，許多獨立的房屋完全被摧毀。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 因為它是平臥的位置，象徵著李將軍躺在戰場上的小床上，這座雕像被認為是最獨特的。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培